\ProvidesPackage{Estilo}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{cite}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[english,portuguese]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{siunitx}
\usepackage[american,europeanvoltages,europeancurrents,emptydiodes,cuteinductors]{circuitikz}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{pythontex}

%% DEFINIÇÕES DE TEXTO

\newcommand{\ob}[1]{$^{(#1)}$}% Observação
\newcommand*{\equal}{=}% Para inserir sinal de igual no rótulo dentro do circuitikz
\newcommand{\res}[2]{\py{eng(#1,'#2')}}% Resultados em notação engenheiro
\newcommand{\com}[2]{\py{com(#1,'#2')}}% Valor comercial da tabela E12
\newcommand{\pot}[1]{\py{pot(#1)}}% Potência resistor comercial
\newcommand{\adi}[1]{\py{adi(#1)}}% Resultados em notação engenheiro adimensional
\renewcommand{\beta}{\mathrm{h}_{\mathrm{fe}}}
\newcommand{\transistor}{\textrm{2N3904}}

%% DEFINIÇÕES DE DIVERSAS

\pagestyle{fancy}
\cfoot{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\graphicspath{{Imagens/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.PNG}% Desnecessário

\sisetup{locale = FR}% Vírgula para ponto decimal
\sisetup{
  per-mode=fraction,
  fraction-function=\tfrac
}

\tikzset{% Define o nó de alimentação DC
vdc/.style =
	{
		above,
		draw=none,
		append after command =
		{
			(\tikzlastnode.south) edge ([shift={(-6pt,0pt)}]\tikzlastnode.south) edge ([shift={(+6pt,0pt)}]\tikzlastnode.south)
		}
	}
}

%% DEFINIÇÕES AMBIENTE













